支持香港警察嚴厲執法

成班大媽日日係都嘈生哂 聽到都覺得辛苦
支持香港警察嚴厲執法